2和b真係廢到碌jer咁

樣又衰鳩過人

死賤種
咪話我盟友

條垃圾幾時死

High撚完野 未力頂

屌你老母！今場黑b holding仲撚廢啦

成班中游工兵陣

以前覺得雲加買黑b係串下獌狗 轉個頭放比中下游賺錢

點知佢真係當主力用

阿仙奴都就快變中下游波

己經係

已經係中下游啦

希望雲加快d死